ex開會時嘔血入左院

話說ex就係舊上司
公司幾千人都係聽佢order
因工作多磨擦而分手 後來我轉埋工

辭職前佢做咗好多野去折磨我
心裏面好憎好憎佢 覺得佢會有報應

最近證明左工作爭拗 我啱佢錯
後果好大鑊 唔好彩幾千無左份工
好彩都要響一個月間炒左幾百人
炒既仲要好多係佢親自邀請join

佢本身身體唔好
仲要因爲今次壓力大 攪到高血壓
幾次開會其間頂唔順中止 即刻去醫院
噚晚開開下會嘔血 之後嚮屋企暈要call白車
返到去弱雞到要人幫先落到車
到出大function又扮無事照俾人”對”紅酒茅台

有d好黑心既被炒同事話佢呢d係報應
“that’s what he get for screwing peoples’ life”

唉 原來睇佢有報應係唔會令人釋放仇恨
公司不嬲都好政治化
好多人平時笑騎騎但都係等插佢一刀
諗起佢沉默寡言 一個面對咁多壓力都好慘

佢自己囉黎
你都識講你臨走前佢點對你
唔需要同情呢種人

咸左

保險狗

客觀啲睇，賭錢輸左。 買大開細。

保險狗死全家都太少

唉 識佢個主診醫生
個醫生話佢壓力太多 但又唔戒口少休息
好似無幾多年命仔
聽講佢入醫院果時係咁話對唔知邊個人唔住
後悔無聽果個人講 唔知係唔係樓主呢

垃圾，早死早著啦

一條友折磨幾百人，唔死仲有乜用

幾好笑

公司幾千人都係聽佢order? 做盛行?

唔係樓上講既保險

保險 都係sales，有好多team，你估真係一個人睇晒咩?
你有客，個team head 當眾小返果CEO都仲得

可信性太低

保險？定倫敦金？

有咩可能睇晒公司成千人，保安咩

唔係sales人

係真真實實炒緊行內老行專
炒最貴個SVP成50-60萬月薪
個個有頭有面

笑撚左 （笑撚埋右）

咁唔驚啦，大把人爭

開公司名啦
50-60萬月薪，間公司既cost邊度來? 又係呃鬼d客既premium
唔駛用來re-invest呀?

我ex ex公司個老細似皇帝
一個睇1萬5千人 行出黎似出巡

對一間市值幾百億～千億公司唔出奇